點解今次事件建制派會咁驚無曬d票

扮可憐未聽過?

扮野姐，佢地都知道自己有老人院票

扮架姐配票下根本無驚過

投比你 下次立會又要幫政府過
變左成日要我咁Q熱走出街 同政府玩 吃力不討好

不如投個代表到我意見的人 係議會唔比你過

佢地係驚多咗中間派/平時不理世事嘅人投姐

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

你可以入去睇睇點解佢地咁驚香港人覺醒

1.議席大過天
2.連居港大陸人都出來遊行
3.仲要供樓，供仔女去美帝國讀書

更驚唔肯含淚的人突然含淚

616遊行人數多過上次投票總人數

冇左游離派會輸區邏，03試過

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

五毛最近瘋狂出動分化，就知建制好著緊選舉，怕輸

16立會地區直選有效票總計：2,168,411
剩係遊行人數已經2M+1，接近投票總人數

你覺得驚唔驚

唔係驚冇晒啲票
係驚泛民多咗好多票
就例如超級區議會
民建聯李慧琼 300000 周浩鼎 260000
工聯會 230000（落選）
如果民建聯同工聯會拆唔掂數
工聯會唔棄選超區（但工聯會有鐵票未必會投民建聯）
民建聯就一定要棄李保周 或 棄周保李
因為我預計下屆每席最少300000票起跳
如果建制唔變陣，可以變一席都冇

其實上街2m裡面嘅好多人都係選民

仲有區議會第一

建制肯定會冇哂所有游離票

這次立法會換屆必須要確保民主派有足夠票數否決政府白痴議案。

唔好咁樂觀以為獻世派嚟緊區選同立選一定仆直。區選十一月，立選仲要下年先係，離送中事件有段時間。香港人好善忘，加上獻世派一早知驚，肯定會動用所有資源同飲奶嘅力做好準備。所以要小心為上！

200萬人呀 , 有咩可能唔驚

客觀咁睇佢地唔會冇晒票，香港仲有大把廢老，港豬公墓員會投佢地。但區議會議席少了影響工程投標結果(你懂的), 立法會議席少了在香港影響力細咗， 少收了金援仲點可以頂到現在的支出， 只會越玩越細。

參考03年歷史，當年區選淫賤聯輸到老鼠曾要辭職，但04年立法會選舉就開始反 cup。

雖然話因為23條而上街，但經濟差亦係主要因素。所以04年經濟復甦，土共選舉得票率就上返。

但今次同上次有分別。依家經濟算好，且失業率低。二百萬人上街，大家係想保衛香港最後價值，而且係睇港共欺壓學生唔順眼。

除非有真正問責，將黑警惡行公開，擺上法庭處置，否則土共好難攪。

蛇齋餅粽係03年仆直先開始大搞